有冇師兄係打完飛機沖水飲?

射落馬桶很浪費 ，所以想飲左佢。
味道不錯，飲完之後冇空虛感，感覺上補充番D體力，人都精神D

溝埋人奶仲正

樓主好識飲

你同隻狗有什麼分別。自己柯完啲屎自己食返

點解要沖水

我都想

咁你想用咩方法?

沖奶粉更有營養